有無巴打其實想認真追女仔，但無對象

有對象唔敢追

星期一至五番工，六日就喺屋企，朋友都係一早識落，邊有新人識

有對象，但人哋有男朋友

唔夠膽問對方攞電話/ig

認同樓主

可能真係要玩下俄羅斯練膽大法

留名

玩緊CAB同tinder

追男仔會唔會易啲